### Задания

#### Обязательное условие для всех заданий
Используйте везде, где это нужно, defaultProps и prop-types.

#### Верстка - находится выше, в папке "layout".

#### 1. Создайте полную структуру приложения, пока - только в виде папок.

#### 2. Context API
Создайте Context API для хранения валюты (грн или доллар) и языка (укр, рус и англ). Напишите функция изменения языка.
Вставьте переключатели в шапку сайта.

#### 3. Роутинг
Создайте главное меню с такими ссылками:
- Главная страница
- Список товаров;
- Корзина;
- Контакты;

Создайте страницы (пока можно как компоненты, возвращающие h2 с текстом) и роуты для них:
- Главная страница;
- список товаров;
- отдельный товар;
- Корзина;
- Контакты;
- 404 ошибка;

#### 4. Страница Все товары
- Создайте страницу и выведите в нее 9 одинаковых товаров;
- создайте store, с помощью combine Reducer;
- AJAX-запросы пишите через axios. Желательно также использовать axios.create;
- напишите асинхронные actions, которые:
1. возвращают все товары (AJAX-запрос по адресу https://students-store-app.herokuapp.com/api/v1/products)
2. выводят их на страницу

#### 5. Пагинация
Создайте пагинация - чтобы выводилось по 3 товара на странице. 
Для этого используйте AJAX-запрос по адресу: 
https://students-store-app.herokuapp.com/api/v1/products?page=№&limit=3
